事實證明 黃洋達敵對既人都唔係好人

仇狗 碌撚

ching 心水清

足絲雞

係 想知幾時開棟篤笑

吾反熱狗了

屌你老母 明明係牙達搵到梁振英去狙擊佢
還原真相

黃洋達反yoyo

黃洋達真係好有理念

支持黃洋達